我覺得唔夠廣告啊，快啲落多啲

費事連仔賺唔到錢啦
對會員影響都唔大啫，大家都唔知幾想睇廣告

直接每個月俾$23好過

廣告面積太小了
連囝好波

咁小廣告都嘈
正登個app會員免內容全版都係廣告呀

依家無哂啦
新APP一個廣告都冇